有無做緊FWD既朋友請入黎

做緊咩位
點睇尼間公司？

in 緊FWD 財富策劃 想知咩環境

輕輕一推

洗鬼in既咩 5科合格就做得㗎啦

咪又係賣保險同基金
有牌正常都請

賣保險有手有腳把口講到嘢就會請

只試左一間？